一人一個住hall嘅趣事

話說琴晚我roommate出咗去做野，半夜先返，佢返嗰陣我已經瞓咗，唔知佢返

咁4,5點度我無喇喇醒醒地，見到佢係隔離床，於是就話"咦，你返嚟嗱"
然後佢個樣係
嗰刻我先知我同個鬼佬roomate講中文
然後我講咗句oh I fuck up就瞓返而佢依然係一臉懵然問咗句what?

最好笑係佢同我講返佢其實已經返咗房好耐，仲已經瞓咗一個鐘度，係我無喇喇同佢講嘢

ps佢同一晚都有發開口夢，唔係英文嚟

其實我都唔知我算唔算發開口夢，因為佢一同我講Do you remember you spoke Cantonese to me this morning我就醒起成件事

冇人理，好尷尬

Rm:望咩望死基佬

你噏乜鳩

中文

一進門口見到rm同條女床度

喺hall扑野

話說有一次成班Hallmates係出面飲野
飲到醉醉地先返Hall

其實個陣都冇咩意識啦
但係都好成功返到房到瞓左

第二朝先知道我同緊我roommate條女一齊瞓，我同佢都冇著上身(但係下身有著
而我roommate就係廁所醉到瞓撚左

成件事得我同我條女知道
佢嬲左我成個星期
而佢地兩個到呢家散左都唔知有咁嘅事發生過

正吖喂

pink?

9個人瞓一間房